[突發]天水圍大量狗！

推

push

傻豬黎嘅，現場手足一早be water曬屋企都返到